其實689都叫有人性

至少肯為左個女放棄連任特首

on9 你以為啫